平安卡堂訓教，比個呀蛇吊鳩我咩都唔識

繼續訓
考試先起身都 1 take pass

好智障
我記得有條問你整電器會唔會中暑同中毒

係咁架啦